想問香港人罷用ig未？

點會罷用 啱啱淨係叫人試下轉用twitter 都比人狂屌

唔使心灰, 細佬 3年幾前已經放棄 FB, 亦不打算申請 IG

班垃圾連唔用ig都講到想死咁仲狂屌我

我除咗twitter文宣之外 完全冇用social media

我明白的,

反而最頂心係話 藍店多左人食. 如 吉野家 XXXX